【一圖解說】 中國打壓中華民國 是 幫助台灣獨立

ok

台薩斷交 美國國務院：基於台灣關係法 中國不可採取危害台灣人民舉動

啲垃圾窮國斷交咪斷

其實快啲改國號叫台灣國咪真正台獨囉

國號係中國思想
建立台灣國係建立一個新o既法人實體
之但係呢個法人會有好大部份用宜家中華民國土地人口同資源建立或轉移而來
中華民國係一個法人 而台灣國係另一個法人 兩者可以同時存在
正如當初中華民國遷台 中華民國可以再搬遷